有冇人同我一樣近呢個幾禮拜爆到成面瘡？

成晚戴眼罩口罩天氣又熱成身汗空氣污染又勁嚴重 日日又逼又多人 日夜顛倒 生理時鐘日日唔同 情緒亦都唔多好

真

我 平時唔生瘡一次過爆佐三粒

呢個真...腳好酸

好撚攰呀 屌你老母！！！

做多啲護膚啦

我又爛臉腳又腫